很堅強 c朗和比比強攻追平

擋不了蘇亞雷斯攻勢
連美斯都要 硬吃敗仗捧盃不成
登機前相見時 沒寒暄淨苦笑
心照吧 輸波無謂呻